[月經]唉宜家啲中學生瞓撚醒未

以前上高登唔敢俾人知 啲會員嘅學識亦都好高
雖然一樣都係好多戇鳩post 但學到嘅嘢好多
時移世易 高質巴打都慢慢冇上
一代接一代 高登文化都一路變
到宜家發展到有三登 個文化已經完變哂質

冇錯 戇鳩嘅繼續戇鳩 腦魔亦繼續奶問卷妹臭黑絲
但宜家主流上連登嘅呢班00後 亦都係宜家嘅中學生
好多都好直必腸 唔係話你地心智唔成熟
而係唔用腦去上高登/連登 人講乜就係乜
久而久之 大部分00後嘅價值觀都好撚奇怪
女就一定係雞係公廁 男嘅極多狗公 淨係諗住扑野

上連登勿認真 本來以為個個巴打都會知
但到最近接觸多左中學生同啲dse先知原來唔係
同時連登5p招sp亦越嚟越多

唉定我先係直必腸

唔好再上啦，呢度真心又唔好笑又搞到個人嬲

連登平均年齡20歲

好認同頭兩句

雖然會員質素下降 但翻工做狗咁大壓力
唔上嚟睇下輕鬆下會頂唔順

[quote]甘中2高登就死返去拉
吊你老母[/quote]
甘你老母
拉你老母
吊你老母

甘你老母
拉你老母
吊你老母[/quote]
中2埋你老母

吊老母會死人架

5p字慢慢開始冇人理

係啲5p仲可以理直氣壯屌返你轉頭

有時真係睇到好撚燥 屌你老母死5p

話咩呢到唔係高登 咁鍾意高登就翻去之類
屌你啦 一開始對連登幾有期望
希望可以高質過高登
點知中學雞全面進場 連登變成一個似高登嘅5p

成撚日都有批鬥post

平時驚驚青青唔敢屌人
咪上網屌下人拎返啲自信囉

你會覺得佢地可以有幾正常？

當年13歲上高登 而家廿幾睇到呢班人真係...

有啲人問完野唔會講「唔該」，乜都當老奉，可能我認真左啦

你老母比狗屌

90後開始做老屎忽屌00後

好好笑咩

諗起個日有人大叫波台手足同5p狗真係柒到頂唔順

真。。。
高登連登都變到勁低質
最斃佢地唔覺得自己有問題
老既又講一大堆不負責任既野
出貓無錯 亂倫無問題等等
後生既有一字不漏照單全收
新一輩啲價值觀真係

你係有腦有見地嘅，00後都可以屌9，8，70後
唔好睇年齡咁重要，重要嘅係你個腦諗咩

唔敢話係老屎忽屌00後
只係見到啲中學生上forum上到影響現實
覺得好撚可惜

好撚煩啊，又開埋曬呢d po呃正評

有好撚多有問題嘅價值觀影響左一啲未成熟嘅小學雞
佢地會真係以為連登嘅意見就係社會嘅大多數人或者必定係啱
的確，宜家三登有部分人認為係潮流 所以ig先咁多cap圖

佢哋覺得好威 會喺街大大聲講連登啲嘢

唔單止連登啦
高登到後期就被取代都低質左

上連登勿認真俾佢哋用咗嚟回啲真係認真嘅post

對唔住囉
見到有啲中學生價值觀錯撚哂
講笑鳩噏當係真
不吐不快咁啫

之前奇妙電視開台單新聞cap落
唔知點解睇到好燥底
如果依位中學生有上連登 我想同你講句你真係好垃圾

依到勁多00後 出埋d小學雞post
起人地底 擺人上網公審 同人講自己係高登仔 就好威威咁
真係膠都廢撚事比

每個科林都係咁 當初高登定位都唔係後生仔啦 睇開啲 自己唔好對呢度咁認真就好

ching你有所不知 有ac佢地覺得好威㗎

其實我覺得同以前最大分別 係以前人地知自己上高登會俾人笑ON9 奇怪
同埋俾人印象係偏激憤青不務正業

宜家變咗上嚟係潮流咁

本來諗住呢個討論區嘅出現可以收高登皮
點知同果面一樣 反而高登依家人少咗
雖然都仲係低質 但都都叫好咗小小
不過呢兩個forum 最好都係一齊收皮

其實上個網放鬆下咪算lor，成日咁認真做咩呢，係咪人地點樣上網都要經你批准啊。

最近發覺連登好似乜都擺上黎
又起人ig又乜
以前高登一定大把人話係借力，唔好乜都擺上黎
而家10個都唔知有冇1個會咁講

成日有呢啲插新一代的post就好奇怪，明明話大部份新一代低質，但係正評遠高過負評，究竟係新一代覺今是而昨非，定話係見到個title就唔入來？

佢哋啲笑點真係估唔到
啲戇鳩野都可以喺度接龍
接咗幾版難得有人出聲話就會俾人圍屌

係喇，知樓主你好撚高質好撚醒喇，頒個老人獎畀你

連囝炒車仲密過屯公

我以前係班fd面前提都唔敢提高登 咪話share post一齊睇

人講佢地又講
自己都味同女人講過野就話人係雞
仲以為自己好型

部份盲反真係幾ON9下
仲有郁下就起人底 貼人上黎都唔知做咩鳩

好懷念
已所不欲must 施於人 既隊型

樓豬做乜開post點醒佢地

我記得自己中學既時候冇account 上高登，次次都學到好多野，啲學術oost 真係有班醫生講醫學野，有人又會討論心理學etc, 嗰時都唔會諗要申請個account, 因為覺得自己都冇咩叻，冇特別野去貢獻，睇post 已經好心滿意足

十年過去，終於有account, 但見親既多數都係自以為看透世事、或者唔知世界幾大既9upper。一大堆無聊你問我答post 去搵存在感，或者呢啲就係社交網站文化導致既自我膨脹

依家真係冇乜營養post,上來都係坐車冇野做

有人問我...

全部女人都係係公廁
講之前諗下 你地老母都係女人
咁佢地係？

咁多人比班假膠撚狗撚到價值觀都變埋

其實高登都一早已經係咁
不過呢幾個月黎連登更顯呢個問題

高登文化, 我一向就唔顯露比人睇
現實世界中唔比人知, 唔會用討論區既術語
出街唔會講高登呢兩隻字

高登又好, 連登又好
因為無人知道你身份, 可以將最醜惡最黑暗既事講出黎
(同其他討論區唔同, 呢度比人知道你真身就仆街)
而係呢個充斥住戇鳩或醜惡發言既討論區, 我係唔想比現實中既人知道我有上
因為現實中既人未必接受呢度既價值觀
唔可以隨便比人知道我係呢一種人

如果有人真係覺得上連登好威, 要同人講
我又真係唔知咩心態
唔明白有咩咁值得自豪
係因為覺得自己都係連登之中既知識分子?
太天真了
我睇見有人開post屌柒asso仔, 個post反而負評較多, 我就知道連登充斥住弱智仔, 哪有知識分子
我睇見「係海洋公園扮海豚」呢個post都咁多正評, 我就知道連登充斥住小學雞, 明明呢種笑話仲老過我阿媽, 呢個年代仲有人笑得出

更甚者居然有人係現實中真心覺得全部女人都係雞?
上高登/連登, 用下個腦 諗下邊d言論係講真定講笑, 中肯定偏激
諗下現實世界中可唔可以講返出黎

講粗口巧威威呀 講野九唔搭八完全唔明人地話你啲咩

以前上高登要收收埋埋
朋友都唔敢講
我仲記得有日見到個mk仔坐係戲隊樓梯咁上連登

呢個po d評分咩事？
呢度班新會然唔係撐m記聚會架咩

我唔信有人真係會同意連登啲戇鳩言論
網上個個都9up，無理由到現實都講呢啲野出口掛

好多新會然都誤解咗起底文化
以前高登起人底係因為個條友做咗啲好錯嘅野先會起
宜家係啲小朋友嗌交就擺上嚟話要起底

不能同意更多
呢度真係太多大專雞
好撚煩

最ON9係自己戴撚咗帽又POST條女上嚟 人地戴撚咗帽又POST上嚟 freerider又post 遲啲可能亂扔垃圾都要起底

呢樣真
我以前比人知道咗我係高登仔真係會比人歧視
覺得我係啲唔正常嘅人

係
好多人仲覺得冇問題

其實唔止連登，所有地方都係咁
秀田耕開有人爭
永遠帶起潮流個班都有少少質素
到咁上下就會引左啲垃圾入黎
然後就係沒落既開始

大學以前夠係知識匯聚既地方
而加個個諗住dem下beat然後grad左就當拎張沙紙走人

香港第日都係咁
引哂啲蝗蟲入黎 結果咪逼走哂啲值得保留既人同文化

我見過真人真係咁講

放假搭車聽唔少

認真宜加啲後生仔以前連登講嘅嘢就係岩
咩價值觀都錯晒
個個以為上連登好潮
我上高登連登都唔會同咁多人講
連出街睇嘅勇氣都無
根本連登只係一個虛擬嘅平台比大家吹下水
希望咁多位後生仔咪以為呢到講嘅嘢就真係主流

新一輩好多都好cynical

唔好笑人
可能當年人地咪又係咁睇我地

睇嚟我高估咗人類智商下限

啲5p 根本理唔到 佢地會群屌番轉頭 唉

波台友

周圍同人講自己上連/高登係on9
但有咩原因要特登隱瞞唔比得人知？

以前俾仔知你上高登會笑你毒撚
俾女知就側目你，甚至有d會厭惡目光對住你
因為以前既高登形象就係一堆毒撚係到尻up同ff同女扑野

你話你會唔會無啦啦同人講你有上高登

已經無乜人講 上××勿認真╮(╯_╰)╭
鳩噏文化蠶食現實

點解咁快轉口風

跟風嘛

笑撚死 網聚係正常交友黎嫁

負評幫推

咁女人真係雞呀嘛

d人講野好聽少少就會轉立場跟風
垃圾新會然

認同標題

太易開ac咪搞到而家咁

大部分00後嘅價值觀都好撚奇怪
女就一定係雞係公廁 男嘅極多狗公 淨係諗住扑野

上連登勿認真 本來以為個個巴打都會知
但到最近接觸多左中學生同啲dse先知原來唔係

不能同意更多

小明阿爺送左把「阿爺斧頭」比小明
把斧頭小明由細到大都一直用梗
有一日，把斧頭既木柄爛左
小明唔捨得，所以換左新既木柄繼續用
又有一日，斧頭嗰塊鐵都爛埋
小明仍然因為唔捨得而換左塊鐵
咁而家把斧頭仲係咪叫做「阿爺斧頭」？

上面講左咩自己諗

直頭死mk都上啦，之前我係現實無意中講agger，係到笑鳩我點點點。而家直頭係ig capscreen

係我嗰班fd嘅圈子太正常定點
根本十個人入面都唔知有冇兩個人係真係咁諗
唔好乜都賴哂落00後啦
有問題嘅根本唔只係某一個年輕層
而係成班人都有問題
利申00後

舊登，連登2邊都唔改善呢個問題

當年高登咪又係令到d直必腸90後覺得現實條條女都係港女
咪老屎忽啦

講完咪又係比人屌番轉頭
成班5p有咩好討論
你唔講佢地都係開慣小圈子post啦
有時咪上下講故台 學術台 上班台睇下囉

以前高登好多野「學」 其他認同

好奇講咩言論

agger

以前都成熟D先上，識得分析，而且唔係主流，都唔太敢大出位咁分享
依家太細個就上，心智未成熟，好易就當左D 9up偏激野係真理（女人係雞之類）
而且有上仲好似好威咁可以曬命
更加多真心膠中學雞為左拎存在感認同感而搏出位
當D柒野當真理

唉屌

將網上啲出位言論
拎返學校做 kol

係，真係好on9

次次有屌asso post都幾百個負評痴撚線

20歲可能都高估咗

而家連登個班憤青既價值觀扭曲得好恐怖 成日覺得眾人皆醉咁 永遠都要將現實醜化先安樂 就好似樓主所講佢地覺得所有女都係雞咁

利申:剛畢業中學生

老實講
老婆係私家雞呢個statement金勞詹講左十幾年啦
係依家D小學雞依家一見到女人就雞雞雞
明明係佢地最鐘意留意D雞

冇主見既都係垃圾

由其係政治

會大大聲驚死人唔知咁講：有冇睇連登個咩post呀
仲會係街同人講自己個連登名

有次坐巴士，聽過2個中學生話佢地班有個同學唔知有咩問題，之後話不如上連登起佢底

完全同意
成個香港都係咁
愈黎愈荒謬

想講翻句 作為絲 有時見到其他絲打開post認真討論野
即刻比人圍插係雞係港女
當然我唔否認當中真係有臭格港女 但有時想認真討論都討論唔到

屌你笑撚咗

係

On99 要認真時就屌返你轉頭 認真就輸了
以前都有好多on9 post 但一樣大把認真post

真係有人咁覺得嫁
係街聽過有幾個人認真講

唉 本身係假膠好笑既野 講講下都變真
啲人已經難分真與假 係咪應該要限個壇21歲以上先好

都唔可以咁講既
無論FB或者科林.而家只要有D名氣都可以有金錢利益
真心又好假又好都可以當成一個CHANCE咁睇
唔再係ICQ果D吹下水打發時間咁單一
做得好都當成事業咁做

世代變啦

蠢人無分年齡
多左人上自然低質左

比人知你有上唔緊要,最緊要扮係CD ROM~
但以前上高登真係會有好多知識學到。

唉太遲先識上高登 嗰陣都叫有時會有啲好笑野
到宜家上連登成個星期都未必有啲高質post

C乜撚野hing姐其實 以前係高登講ching大把巴打屌叫你返香討5p 得罪講句 連登真係雙種標準得好緊要
潮文冇人識 仲要屌返人轉頭

認真我係連登講女人係雞
現實同男仔朋友都咁講
但同女仔一定唔會
最重要係個心冇咁諗到